條女變左毒撚求救

自從上個月教左條女打lol之後佢就
日日不停打
每日打十幾場就連wts都唔覆點算？

sos

其實我唔想佢打太多機 驚影響佢成績

應該唔會因為我見佢每場啲對手都唔同所以唔驚

有咩方法令到佢唔打

佢個id明唔明顯睇得出喺女？
小心俾台仔溝走